被捕需知

被捕後，什麼都不說，不落口供，不簽任何文件。一定要等律師來，交由律師處理。最後警方有可能不落charge, 放人。如果是保釋，下次簽保時，去到警署，說不簽保，要求警方，一係立即上堂（過堂」，一係撤銷charge ，往往因為警方沒有足夠證據在二十四小時，或四十八小時內上堂，便要撤銷charge，放人走。

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

我冇野講